好奇一問 陳小春俾人拉咗未？

又唔執法呀？又冇證據呀？

山雞大撚晒呀？警黑勾結？

哂鳩氣啦 人地政協黎

所以更加要推

洪興大哂？

無用
六月開始已經選擇性執法
你睇下個的士佬到今時今日比人拉左未
投票影相呢D野你估仲會理?
藍既唔捉 黃既大大力打

佢藍興 佢綠興 我黄興呀

驚古合作

仲有葉玉興

唔做一定沒有，做咗，最少俾多啲人知道「中國式」的法治係用錢買的

推到記者問

當年阿paul被人拉

依家警曱真係唔知

報左1823開file先

啱呀

推

推撚到山雞死為止

監躉政協

唔係6月啦
只係6月開始明目張膽化

上次非禮坐唔到
今次要佢入去坐下

陳小春(著草)(政協)

PPPP

報警先會主動查?

山雞著草去台灣

都要推架